
                      Retrata la situación de gran parte de la sociedad actual tras la aparición de lo que llamamos nuevas tecnologías,  Internet etc. Y nos presenta una historia made in Spielberg que a mi en particular me recordó a los goonies e indiana Jones
        
            